\documentclass[times]{itmo-student-thesis}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{filecontents}


\AtEveryBibitem{\clearfield{addendum}}

\definecolor{light-gray}{RGB}{230,230,230}
\definecolor{res2}{RGB}{255,236,139}
\definecolor{res1}{RGB}{255,185,15}
\definecolor{res3}{RGB}{102,205,0}
\definecolor{res4}{RGB}{152,251,152}
\definecolor{res}{RGB}{153,149,140}

\graphicspath{{pic/}}

\addbibresource{thesis.bib}

\begin{document}
\studygroup{M4239}
\title{Разработка и реализация уточненной математической модели для системы фенотипического поиска GeneQuery}
\author{Арбузов Иван Дмитриевич}{Арбузов И.Д.}
\supervisor{Парфенов Владимир Глебович}{Парфенов В.Г.}{докт. техн. наук, проф.}{декан факультета ИТП Университета ИТМО}
\publishyear{2016}

\maketitle{Магистр}
%\setcounter{page}{3}
\tableofcontents
\startthechapters
\input{parts/intro.tex}
\input{parts/chapter1.tex}
\input{parts/chapter2.tex}
\input{parts/chapter3.tex}
\input{parts/outro.tex}
\printbibliography[heading=trueHeading]
\end{document}
